操你媽的匯豐是不是咱們中國人的銀行嗎？為啥還要跟英國那一套

上年北水大陸佬買左好多匯豐收息
有部分係借錢買
無派息
唔知會點呢

星星呢？